留意左idolworld一排 我覺得hayoung同haein係咁多中最好

佢真係幾得意下

ps個youngjoo都ok囉

有冇人睇左上星期嗰集

hayoung - cheerup
haein - whisper
youngjoo - ah choo

btw個natty cover me gusta tu都唔錯

HAEIN

opps打錯 其實係idolschool 偶像學校

我賽綸最正

咁快上wiki

兩個一齊

尤其係hayoung 我覺得都好似幾多人like佢
唔知入唔入到大公司呢

上星期cheerup

其實依套係咪少人睇過produce101?

係唔係得我一個覺得好假
拍Mv3次機會，第二次都錯哂位
第三次竟然全員覺醒

節目效果黎

舞台表演冇咪都係節目效果

垃圾

第三次都錯晒位 鏡頭專登唔高炒 一高炒見真章